今次成功瓦解恐怖主義劇本，證明只要無大台，就會成功

今次政府明顯想用「恐怖主義」去抹黑抗爭，事前發生既野可以見到風向：

1.眾志現場勸退政總黑旗
2.泛民議員勸和平今次政府明顯想用「恐怖主義」去抹黑抗爭

1.眾志現場勸退
2.泛民議員勸和平
3.游B黑旗論
4.美領暫緩等同撤回論

其實睇落都知都係收到風政權會有行動，叫大家小心唔好做啲危險既形式野。到最後，打突擊同聲東擊西既掛旗成功，反而升旗禮用「支援前線」名義取消

到尋日出到到CTRU獨角獸隊，證明行動預左係有恐怖襲擊出現（雖然保鏢槍擊案都出CTRU)。

衝立會出現不明「毒氣」

預先錄定既罐頭片

犬用預先錄定既罐頭片，兼出空城計，擺明睇情況出相應既預錄片

林鄭聲明指出抗爭者係「極端暴力」

可以政府原本個計劃就係用各種安排去屈抗爭者涉及極端分離主義恐怖活動。

好彩係抗爭者一直守規矩，亦無比啲龜頭例如梁仲痕搶大台（例如圍狗總），泛民全程勸退顯示盡力維持和平，加上傳媒影到晒空城計，向國際證明呢場抗爭係和平既！

無大台，行雲流水，be water會令政府唔識應對，因為以前有大台，目標單一，全力抹黑大台就得。而家玩分散式眾志成城，政權根本好難搵到個統一口徑既理由去抹克抗爭者。兄弟爬山，唔止各有有做，而係一邊出事另一邊全力幫。

而最驟忌恐怖主義既美國都出口幫拖，證明今次行動成功展示和平勇武抗爭既威力！

大家共勉之。

個濕鳩政府根本就司馬昭之心 路人皆知

大家keep住啊 唔好畀佢哋班仆街捉到話柄

要多d讓國際知道陰濕手段

染髮劑都屈毒氣

玩場大把H2o

It's a trap

但我地無中伏

完全同意！

點睇梁耀忠?

件白頭佬 就算啦

佢係議員咩？佢有資格做議員咩？
佢欠梁游欠15萬選民一個公道！